女子猝死馬坑邨 死者傳為藍潔瑛

記者未firm

Firm左

早幾年已經癲癲地

今年做咩好似咁多名人死

想知係咩噪音

呢單唔同其他

今年咁多人相繼過身

真係好殘酷,
今日先睇完春十三娘

米奇老母成蟲仲嘆緊世界,
願佢地長命百歲, 惡疾纏身

春十三娘

RIP
本來大好前途
比隻仆街米奇老鼠害成咁

你就咁google佢個名已經有新聞

對佢黎講係解脫

藍潔瑛

屌你曾志偉

真心希望唔係佢

當年佢靚絕五台山

蘋果內未都係寫消息指
暫時未有報紙firm

晴報01已經直接話係佢

應該係
好少人姓藍

01果d垃圾報呢頭傳中已經連頭盔都唔戴

藍可兒

咁多人話點解今年咁多名人死
人係有生老病死
咁樣只係代表我地年代/童年熟悉既人開始終結
到你下一代 又會諗點解咁多人慢慢咁死

好鐘意佢演大時代
利申：90後 係mytvsuper睇返成套大時代

唔死喺到獻世 而家死左咪好囉

他朝君體也相同

你都一樣

劉青雲點解可以咁樣衰

\|/

安息

玲姐

r. i. p
到最後都未知道真相

一代美人，下場如此，可惜

rip

你知道"獻世"點解嗎？ 除非有人做出極度有違道德嘅事(例如你),否則常人一般都唔會用"獻世"一詞去形容人

假膠咪撚理佢啦 覆都廢撚事

可能電視聲水喉聲啫

Rip

咁多人死㗎呢幾日